係謀殺呀，唔係傷人呀！

以為入左狗屋就安全？
以為popo可以保到你安全？

香港人抖夠啦，唔好再比藉口自己
今日最簡單派傳單都比人𠝹頸劏肚，聽日可能係你著黑衫比人打到入ICU呀
比番612之後既氣勢出黎啦，唔好再比任何一個真香港人受傷啦

和理非，請你地唔好再猶豫，踏前多一步唞就，唔好再原地踏步

最後，呢條撚樣絕對唔可以放過

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可
官警黑勾結，一定要了結

【輸出革命】一齊下載強國文宣圖！
1020 尖東向強國人輸出革命

請入來下載更多文宣！

振作啦，和理非

請重新投入番呢場運動

輸唔只一世，係輸埋我地既後代

推上熱門呀

香港人，時代革命呀，革命唔係開左個頭，跟住抖下可以再黎過。政府就係用拖字訣，然後攻其無備呀。唔好再咁被動

香港人反抗，反抗，反抗

入左狗屋真係安全喎 遲啲半夜畀佢保釋聽日你已經唔見咗佢啦

頂住呀手足